（牛軍）升阿升阿，召喚大奇蹟日

沒壞消息就係好消息！！ 衝阿！！ 牛軍